反了反了！支那人大教授公開籲維尼辭職 結束一黨專政

唔好！
唔好走啊！總加速師
我地好需要你加速

冷教授說：「坦率地說，美國總統特朗普支持民主台灣實際上是支持中國人民的民主事業。美國不是我們的敵人，是我們最好的朋友。美國對中國幫助最多最大，從來沒侵占我們的一寸土地。特朗普總統是世界上最偉大的總統。把美國當敵人是歷史性錯誤。我們要用政治智慧看這個問題，要感謝美國政府對台灣的保護。」
教授咁勇

聯邦制

中國人已經俾人洗晒腦
就算維尼下台民主化都冇用
最好分成幾塊，俾人殖民教化返幾百年再傾統一

法輪功教授不意外